是日撚豬 沙嗲牛麵

之前同fd話今個星期一齊去食茶餐廳 最後lockdown左冇得出
Ft. 唔知點解俾我篤爛左嘅強

個廁所又會有蛋有面咁搞笑

用沙茶醬同花生醬調 fd話隻味啱 但我試極都硬係覺得差少少嘢 又唔知差乜有冇人自己調過覺得啱味可以話我知點調

你就廁所

仲有啲💩💩係上面

賣相

我明你講咩
我整過總係覺得淨少少
試過落跟星星師傅落少少咖喱醬都唔係
個人覺得出面係有先炒香個醬 再加d秘方
點整都差d

冇錯就係個種差少少嘅感覺
不過你煮嘢食咁叻都覺得差少少 我煮就應該係差多多先啱

口味因人而異
廚藝冇高低之分 整得好食就得